意甲防守正式收皮

意假除左假波仲有啲咩叻

歡迎利狗下場自爆鞭我屍